\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[applemac]{inputenc}  %för mac 
%\usepackage[latin1]{inputenc}  %för unix och PC
\usepackage[T1]{fontenc}            % Output Swedish characters
\usepackage[swedish]{babel}




                 %%%%%% FYLL I UPPGIFTERNA NEDAN {XXX} %%%%%%


\newcommand{\datum}{dd september 2018}               %%%%% DATUM FÖR UPPRÄTTANDE AV HANDLINGSPLANEN

\newcommand{\student}{Andreas Hšrnqvist}              %%%%% STUDENT

\newcommand{\pnr}{830215-0290}                       %%%%% PERSONNUMMER

\newcommand{\handledare}{Chun-Biu Li}            %%%%% HANDLEDARE

\newcommand{\exthandledare}{Nej}                     %%%%% EV. EXTERN HANDLEDARE

\newcommand{\redovisningsdatum}{dd mmm 2018}       %%%%% PRELIMINÄRT REDOVISNINGSDATUM

\newcommand{\vetenskaplighet}{dd mmm 2018}	%%%%%% DATUM FÖR GODKÄNT I MOMENTET VETENSKAPLIGHET 1,5 HP. LÄMNA BLANKT OM EJ GODKÄNT




             %%% NEDAN BESKRIVER NI ARBETET OCH HUR DET SKA UTFÖRAS %%%
                     %%% EXEMPELVIS KAN DET SE UT SÅ HÄR %%%

\newcommand{\beskr}{
\begin{enumerate}
\item PreliminŠr titel\\
Nya modeller fšr prediktion av bostadspriser 
\item šversiktlig beskrivning av problemet \\
I en fšrŠnderlig bostadsmarknad kan vŠrdet pŒ den egna eller en framtida bostad ha mycket stor pŒverkan pŒ privatekonomin.
Mot den bakgrunden Šr det angelŠget att ha god fšrstŒelse fšr hur framtida bostadspriser kan skattas.
MŒlet med arbetet Šr sŒledes att skapa kunskap om hur framtida bostadspriser kan predikteras med hjŠlp av matematiska verktyg.

\item Fšrslag till lšsningsmetod \\
Vi skaffar oss fšrst en šverblick šver vilka metoder som anvŠnds idag, vilka som anvŠnts tidigare och om det finns nya metoder som passar problemet. SŠrskilt Šgnas nya metoder inom kategorin "machine learning" uppmŠrksamhet.
\item Tidplan \\
Den inledande šversikten gšrs efter sommaren och bšrjan av hšsten 2018. Resten av arbetet under resterande delen av hšstterminen 2018. Redovisning planeras
Šga rum december 2018.
\\ \\
\end{enumerate}
}































               %%% ÄNDRA EJ NEDAN %%%


\begin{document} 
\begin{tabbing}
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX \=       \kill
STOCKHOLMS UNIVERSITET	     \> \datum       \\
MATEMATISKA INSTITUTIONEN     \\
Avd. Matematisk statistik     \\
\end{tabbing}
\medskip
\begin{center} \large \textbf {Handlingsplan fšr sjŠlvstŠndigt arbete} \end{center} 
\textit{ \small Handlingsplanen ska upprŠttas av student och handledare i samrŒd. Studenten ska tillse att fšrkunskapskraven Šr uppfyllda,
eller i fšrekommande fall att dispens frŒn dem har erhŒllits av studierektor. I kandidatarbete ingŒr det obligatoriska momentet 
Vetenskaplighet 1,5 hp. Under hela tiden arbetet pŒgŒr ska studenten vara registrerad fšr sjŠlvstŠndigt arbete. Lšper arbetet šver
flera terminer ska omregistrering gšras vid varje ny termin.  Handlingsplanen gŠller 6 mŒnader efter planerat redovisningsdatum och har 
redovisning ej skett inom den tiden ska en ny handlingsplan upprŠttas. Handlingsplanen ska undertecknas av student och handledare och en
kopia ska lŠmnas till koordinator vid arbetets bšrjan.}\begin{normalsize}
\medskip
\begin{tabbing}
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXX\=       \kill
KursbenŠmning:  \>   Kandidat MT 6001     \\
Student:     \> \student ~\pnr     \\
Handledare:  \> \handledare \\
Extern handledare: \> \exthandledare \\
Planerat redovisningsdatum: \> \redovisningsdatum  \\
Vetenskaplighet 1,5 hp godŠnd: \> \vetenskaplighet  \\
\end{tabbing} 
\textbf{Beskrivning av arbetet}
\medskip
\beskr 
Stockholm\ \datum \\[30 mm]
\student     ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~    \handledare

\end{normalsize}
\end{document}
